到時真係要取消奧運的話, 以後幾屆點安排

比東京補辦2024, 原本巴黎,洛杉磯順延 ?

東京放棄就無.. 2024,28照舊 ?

2021東京奧運

取消咪取消囉！又唔係未取消過奧運